萬聖節諗唔到扮咩？

扮我女朋友囉

扮工 又要返工

It狗